典解而家波台多左貢多辣殺會然?

又反emoji
又吾比人打本土字
又反豬腦蛇，N賓，蓋青等膠汁會然
禾真系睇吾透

系(*_*;

應同

全部都係d鮮高登仔 新移民

綠豆仔終於嚟😥

綠豆囝幾昤來家，有姨貓咩

禾部電話禁極刀矛反應

橙🍊

你刀系啦 日日出垃圾post 搵存在感

agger樓豬

做乜鳩姐你